銅鑼灣係咪有個新年黃色市集？

搵唔返係邊
大家知唔知？

奔墟

係咪好似得依個？

Thx 麻煩曬

上水都有個

要俾$20收場費，不了

伏撚到仆街

荔枝角 D2都有

白紙市集苦主集中區